到底旅客觀感有咩咁重要？唔好中計

其實無論你阻定唔阻人離境，大家目的都係塞爆，如果唔係想塞爆，就唔洗call 人，大家翻屋企做文宣都可以宣傳俾外國人
既然反正都係塞爆，要怪責嘅旅客都係會怪責
如果連呢少少壓力我地都頂唔到，咁仲點爭取我地嘅訴求？
宜家政府機管局擺明就係射波俾示威者，要旅客覺得係我地嘅錯，向我地俾壓力，令我地知難而退
所以唔好中計
無論點，我地阻到旅客都一定係事實，根本同阻唔阻離境係毫無關係
所以，繼續努力，不割蓆，你入得機場就預咗俾旅客屌
如果外國輿論只見到機場嘅事，而見唔到呢2個月以黎我地嘅抗爭態度，我地唔需要呢種外國勢力支援
繼續保持禮貌，冷靜，你想塞爆阻爆都冇所謂冇分別
共勉之

1

咁就唔好晒錢登報啦

推

2
大家諗清楚到底阻同唔阻嘅分別係咪真係想象中咁大
政府無論點樣都係可以射波俾我地

3

4
入機場本質上已經=阻旅客
大家要接受我地真係阻緊旅客

5
入機場本質上已經=阻旅客
大家要接受我地真係阻緊旅客

自己屋企先係最重要

咩意思呀你覺得我反對入機場？
我今日瞓咗全日，9點先啱啱離開夢境

屌唔係啊 我指香港係我地屋企

同意，sor 誤解咗你

要強調，阻又好塞又好，保持冷靜&禮貌先係最重要

有唔少不禮貌嘅情況出現，例如對內地客甚至藍絲港人大叫: 死翻大陸

大家要記住人地雖然唔同意示威，但當刻心情下，政見絕對唔係no.1 concern, 上唔到飛機嘅不安先係no.1

所以大家真係唔好屌旅客

就算今日件事發展成點都好
我地都唔會割蔗丫！！
如果依家我地仲要鬧機場人既現場決定
就真係中晒政府既分化圈套

要體諒旅客嘅不禮貌

接受我地真係阻緊旅客呢個事實

唔好咁天真，以為我地俾旅客離境就唔會有旅客屌我地

照塞照阻都冇嘢但真係要禮貌

推到大家有禮貌

推到大家唔天真

推到大家唔分化

認同 文宣就係要比旅客知道我地點解要咁做同希望可以令到佢地諒解 佢地要怪責都冇計